東華學院HD Nursing 討論

今日in完，要等睇下拎唔拎到Offer

可以講下點in法嗎

自介都冇，一黎就問最鍾意邊本書/戲(英文)，跟住就問醫療事故，完

咩醫療事故？